有冇陳奕迅 Your Song 全首版本?

陳奕迅 翻唱Your Song有冇全首版本?